\subsection{MotsCles}
Cette table gère la liste des mots-clés en relations avec un document, afin
de faciliter la recherche dans la base de données.

\subsubsection{Attributs}
\begin{description}
\item[\texttt{motcle}:] \texttt{VARCHAR2(64) NOT NULL UNIQUE}
\end{description}
